肥絲入嚟挑機

不嬲啲人都話我好似黎明咁靚仔，嗌的士司機都會打個折畀我。既然人人都噉講我，嚟緊我想溝肥絲大隻，好似佢咁戇鳩嘅人我都係第一次見，我覺得佢真係好獨特，畀到一種前所無有嘅感覺我。
溝女(仔)前嚟個自介先
我喺中大讀緊中文系我係一個好小心嘅人，從來冇人試過捉到我字失
包括你呀垃圾

捉字蝨?

前所無有？

利申：中文白癡

此post已完

中文系

中文大學中文系

？？？

由得個post沉啦

okay

肥絲都未入嚟就已經收咗皮

沖出離柒

樓主連最基本嘅proofread都唔識仲話自己中文系

btw推到肥絲入離

肥絲呢d small potato 等我打發佢走

唔會比佢沉

真係沉咗啵

系你老母